{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène une équipe d'adolescents super-héros?",
            "TrueAnswer": "Teen Titans",
            "FalseAnswer": [
              "Ben 10",
              "Les Supers Nanas",
              "Steven Universe"
            ],
            "Explanation": "Teen Titans suit un groupe de jeunes super-héros alors qu'ils luttent contre le mal et affrontent les épreuves de l'adolescence."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du groupe de super-héros dans 'Big Hero 6'?",
            "TrueAnswer": "Big Hero 6",
            "FalseAnswer": [
              "Super Six",
              "Mighty Five",
              "Power Pack"
            ],
            "Explanation": "Big Hero 6 est une équipe de six super-héros dans les bandes dessinées Marvel et le film d'animation Disney du même nom."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Avatar: The Last Airbender', qui est le dernier maître de l'air encore en vie?",
            "TrueAnswer": "Aang",
            "FalseAnswer": [
              "Zuko",
              "Katara",
              "Toph"
            ],
            "Explanation": "Aang, le protagoniste, est le dernier maître de l'air encore en vie et l'Avatar qui doit ramener l'équilibre dans le monde."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du super-héros qui dirige les X-Men?",
            "TrueAnswer": "Professeur X",
            "FalseAnswer": [
              "Wolverine",
              "Cyclope",
              "Magnéto"
            ],
            "Explanation": "Le Professeur X, aussi connu sous le nom de Charles Xavier, est le fondateur et le leader des X-Men, prônant la coexistence pacifique entre les mutants et les humains."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée suit une équipe d'enfants dotés de compétences en arts martiaux surpuissantes?",
            "TrueAnswer": "Xiaolin Showdown",
            "FalseAnswer": [
              "Danny Phantom",
              "Samurai Jack",
              "Les Supers Nanas"
            ],
            "Explanation": "Xiaolin Showdown met en scène un groupe de jeunes héros qui utilisent des arts martiaux et des pouvoirs mystiques pour protéger le monde des forces du mal."
          },
          {
            "Question": "Qui est l'antagoniste principal dans 'Voltron: Legendary Defender'?",
            "TrueAnswer": "Zarkon",
            "FalseAnswer": [
              "Lotor",
              "Haggar",
              "Shiro"
            ],
            "Explanation": "Zarkon est le dirigeant impitoyable de l'Empire Galra et le principal adversaire des Paladins dans 'Voltron: Legendary Defender'."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage est connu pour la phrase 'Par le pouvoir du Crâne Ancestral'?",
            "TrueAnswer": "Musclor",
            "FalseAnswer": [
              "Goldorak",
              "She-Ra",
              "Skeletor"
            ],
            "Explanation": "Musclor, l'alter ego du Prince Adam, se transforme en puissant guerrier en proclamant 'Par le pouvoir du Crâne Ancestral' dans la série animée classique."
          },
          {
            "Question": "Dans 'ThunderCats', de quelle planète viennent les ThunderCats?",
            "TrueAnswer": "Thundera",
            "FalseAnswer": [
              "Eternia",
              "Etheria",
              "Troisième Terre"
            ],
            "Explanation": "Les ThunderCats viennent de la planète Thundera désormais détruite, cherchant refuge et combattant le mal sur la Troisième Terre."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage manie un artefact mystique appelé la Keyblade?",
            "TrueAnswer": "Sora",
            "FalseAnswer": [
              "Riku",
              "Kairi",
              "Roxas"
            ],
            "Explanation": "Sora est le protagoniste principal de la série 'Kingdom Hearts', maniant la Keyblade pour combattre les forces obscures et protéger les mondes des forces malveillantes."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du samouraï qui manie une épée magique dans 'Samurai Jack'?",
            "TrueAnswer": "Jack",
            "FalseAnswer": [
              "Aku",
              "Scaramouche",
              "Ashi"
            ],
            "Explanation": "Jack, également connu sous le nom de Samurai Jack, manie un katana mystique pour combattre le démon métamorphe Aku et trouver un moyen de revenir à son époque."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage est le leader des Autobots dans 'Transformers'?",
            "TrueAnswer": "Optimus Prime",
            "FalseAnswer": [
              "Megatron",
              "Bumblebee",
              "Starscream"
            ],
            "Explanation": "Optimus Prime est le noble leader des Autobots, dévoué à protéger la Terre et l'univers de la tyrannie des Decepticons."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de l'équipe de canards dirigée par un super-héros connu sous le nom de Darkwing Duck?",
            "TrueAnswer": "The Quack Pack",
            "FalseAnswer": [
              "Mighty Ducks",
              "DuckTales",
              "Duck Dodgers"
            ],
            "Explanation": "The Quack Pack est un groupe de canards anthropomorphes dirigé par Darkwing Duck, connu pour leurs aventures de lutte contre le crime dans la ville de St. Canard."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Rise of the Teenage Mutant Ninja Turtles', qui est l'aîné des tortues?",
            "TrueAnswer": "Leonardo",
            "FalseAnswer": [
              "Raphael",
              "Michelangelo",
              "Donatello"
            ],
            "Explanation": "Leonardo est le leader discipliné et l'aîné des Tortues Ninja, connu pour sa maîtrise du ninjutsu et de l'épée katana."
          },
          {
            "Question": "Quelle série animée met en scène une équipe de héros appelés les Crystal Gems?",
            "TrueAnswer": "Steven Universe",
            "FalseAnswer": [
              "Adventure Time",
              "Rick and Morty",
              "The Owl House"
            ],
            "Explanation": "Steven Universe suit les aventures des Crystal Gems, des héros extraterrestres protégeant la Terre et élevant Steven, un garçon mi-Gem."
          },
          {
            "Question": "Qui est le protagoniste principal dans 'Ben 10'?",
            "TrueAnswer": "Ben Tennyson",
            "FalseAnswer": [
              "Kevin Levin",
              "Gwen Tennyson",
              "Max Tennyson"
            ],
            "Explanation": "Ben Tennyson, équipé de l'Omnitrix, peut se transformer en différentes formes d'aliens pour combattre les méchants et protéger l'univers."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Young Justice', qui est le protégé de Batman et le leader de l'équipe?",
            "TrueAnswer": "Nightwing",
            "FalseAnswer": [
              "Robin",
              "Superboy",
              "Aqualad"
            ],
            "Explanation": "Nightwing, anciennement connu sous le nom de Robin, devient un leader capable, coordonnant les opérations secrètes de la jeune équipe de super-héros, Young Justice."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du groupe de super-héros des personnages dans 'Code Lyoko'?",
            "TrueAnswer": "Lyoko Warriors",
            "FalseAnswer": [
              "Cyber Knights",
              "Digital Defenders",
              "Tech Titans"
            ],
            "Explanation": "Les Lyoko Warriors sont un groupe d'étudiants qui pénètrent dans un monde virtuel pour combattre une intelligence artificielle nommée XANA menaçant le monde réel."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage se transforme en un puissant monstre vert dans 'L'Incroyable Hulk'?",
            "TrueAnswer": "Bruce Banner",
            "FalseAnswer": [
              "Tony Stark",
              "Thor Odinson",
              "Peter Parker"
            ],
            "Explanation": "Bruce Banner, lorsqu'il est soumis à une intense colère ou stress, se transforme en Hulk, une créature géante à la peau verte et d'une force immense."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du sorcier qui entraîne le personnage principal dans 'Young Justice'?",
            "TrueAnswer": "Doctor Fate",
            "FalseAnswer": [
              "Zatanna",
              "Etrigan",
              "Klarion"
            ],
            "Explanation": "Doctor Fate est un puissant sorcier qui guide et conseille les jeunes héros dans l'apprentissage des arts mystiques et la confrontation des menaces surnaturelles."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Spectacular Spider-Man', qui est l'intérêt amoureux de Peter Parker?",
            "TrueAnswer": "Gwen Stacy",
            "FalseAnswer": [
              "Mary Jane Watson",
              "Liz Allan",
              "Felicia Hardy"
            ],
            "Explanation": "Gwen Stacy est le premier intérêt amoureux de Peter Parker, une camarade de classe et jeune scientifique aspirante qui se retrouve impliquée dans ses exploits héroïques."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}